點解有香港站 有九龍站 但係冇新界站

如果有新界站，應該喺邊區？
例如：-
香港-中環
九龍-佐敦咁上吓

沙田 迫到嘔

羅湖

一定係天水圍

益晒蝗

咁出新界洗唔洗過關